有個姓文嘅女仔喺黃大仙跌左身分證同小量現金

個卡套係咁嘅樣架，留tg拎返呀

推

Push

push

推推

大力一推 好人一世平安

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 撤回 6.12 暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結
5. 全面落實雙普選

推到！物主睇到

召喚“做乜鳩柏豪”

比人圍屌到潛水咁慘？

你老母報夢比我話佢喺下面無紙巾用啊

快d燒d紙巾落去啦

記住帶你死剩既屋企人做化療啊，下世你地會投胎到支那農村做豬

弱智仔

笠水笠左咁耐，屌你老母臭西

和解ok？

好，推返行動po，簽署和解協議